點解會越黎越撚多人去健身?

特別係政府體育館果啲，人山人海。好撚迫，環境好臭。

聽聞郭富城果間都唔好得去邊

打下卡 影張相姐

畀得起錢嗰啲應該冇咁迫

個個諗住大隻食到女，點知港女認錢唔認人， 最後gym rm 圍爐搞基

康文署啲健身班多人到
完全申請唔到抽唔中搶唔到

仲有邊到小d 人 新界北 p記 依加又臭又多人

夏天

有啲人跟本係去涼冷氣或者打卡，霸住個跑步機行路㩒電話

P記而家都唔係好惦啦 硬件差到不得了 班SALESMAN又煩 TRAINER又廢仲可以瘦過我

而家康文越來越多用完啞鈴唔放返原位，踩bench/整到成個bench都係汗唔抹，影相打卡，坐機玩電話/煲劇/食雞
最痴線係做做下唔啦啦企去隔離照鏡，唔係我停得切一個啞鈴車左埋去

講真 真係好臭

為建國預備

(SOSAD)

季侯鳥不嬲多

多人健身咪好
唔通成街瘦底毒撚好？

因為 ok仔 hahahahahahahaa

有時唔係話唔支持連登鼓勵人做健身既post,而係香港真係冇咁多埸地容納咁多人做健身
成日用外國比，人地地方大租又平每間健身室可以容納幾多人又唔見佢地講，一味吹奏健身就有自信，踩港男瘦，屌佢地係咪健身室sales黎嫁，你話我自私都係咁話

都係一段段 羊群心理多

前一排有段時間係特別多人行山

啱

季候鳥
一要著長袖既日子 會少7 8成人

我gym無10都有8年， 呢幾年人數真係升得勁好多，特別暑假，成打季候鳥咁黎

個人覺得，運動觀念進步左係其中一個令到更多人做尖既原因，而家好多校隊之類都有健身既元素係入面，呢類人我覺得係好既

另一類就係受韓風影響既，屌你老母瘦到見骨都學人推大重量，心諗做咩撚野

呢個真
冬天去會十幾個人去到得番幾個人